點解仲有人讚好林鄭個facebook？

我睇唔透

黑警加公墓園

比錢係人都有like啦